本身頭髮少同薄 額又偏高 適合咩髮形

前又啲陰生得又慢又薄 側邊啲頭髮又生得鬼死咁快 個頭髮成日都側邊好大好漲咁 前面又薄又短 成個傻仔咁 咩髮形適合呢類人 我知個樣大於一切 但都想脫下毒既

光頭

勤d剪囉